[點揀] PracU & Shitty 二揀一，你會點揀？

正皮 = PracU
負皮 = Shitty

PU mk girls more or CU more ?

City>poly>>>>>ive

PracU

人地問MK妹呀, 講MK妹數量SHITTY無出其右

靚女就PracU多

係city,唔係shitty

連登真多poly仔

又係度呃正評

你又呃負評？

屌你老母臭閪HKU EEE 廿尻幾歲都未grad嘅嚴珏明

四大同三大點比?
你話Poly vs ChinU就話啫

city 排名高咁多

睇科

城大咁差，打死都唔好讀！

利申：城大1st hon校友

唔夠mk係入唔到city
唔係你揀u，係u揀你

係連登 班連仔寧願讀LU 珠海都唔揀City

Real world too

Chinu too

Real world
ChinaU>mit

IVE

City不了

埋土>>>>>>>>>>>>>>>shitty

你仲停留緊係5-10年前 sad for you